油尖旺成萬人，齊齊擲磚磚如雨下落都可對抗黑警

不過唔知幾多和理非做得出

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

最致命係攻擊距離
啲狗用現代火器
我地仲中世紀緊...

石器時代咋屌
中世紀出刀劍啦

你估個個掉到好遠咩
前排當你一字排開30個人
咪最多30人掟到20-30米已經好叻
後排再掟只會慢過前排 或者唔覺意掟到前排手足
大佬 你未行到 50步都比人射左幾發海綿彈

push

個射擊距離爭太遠 你啲雨未淋到人 人地已經射死左你